msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\application\contenthandler.cpp
msgid "[Licenser]$APPCOMPANY Account"
msgstr "$APPCOMPANY 계정"

#: .\application\eulacomponent.cpp
msgid "[Licenser]%(1) End User License Agreement"
msgstr "%(1) 최종 사용자 사용권 계약"

#: .\application\eulacomponent.cpp
msgid "[Licenser]%(1) Terms of Service"
msgstr "%(1) サービス利用規約"

#: .\application\purchasedpackages.cpp
msgid "[PackageActions]Activate"
msgstr "활성화"

#: .\application\purchasedpackages.cpp
msgid "[PackageActions]Activate All"
msgstr "모두 활성화"

#: .\application\purchasehandler.cpp
msgid "[Command]Activate Purchased Items"
msgstr "구입한 항목 활성화"

#: .\application\purchasedpackages.cpp
msgid "[PackageActions]Activated"
msgstr "활성화됨"

#: .\web\licenseserver.cpp
msgid "[WebAPI]Activating product"
msgstr "제품을 활성화합니다"

#: .\application\usercomponent.cpp
msgid "[Command]Activation"
msgstr "활성화"

#: .\application\usercomponent.cpp
msgid "[Licenser]Additional License Information:\n"
msgstr "기타 라이센스 정보:\r\n"

#: .\application\purchasehandler.cpp
msgid "[Licenser]All installed items are activated."
msgstr "설치된 항목은 모두 활성화되어 있습니다."

#: .\web\licenseserver.cpp
msgid "[WebAPI]An error occured at the server (Status %(1))."
msgstr "서버에 오류가 발생했습니다（상태 %(1) ）。"

#: .\application\loginhandler.cpp .\application\purchasehandler.cpp
#: .\application\usercomponent.cpp
msgid "[Command]Application"
msgstr ""

#: .\web\licenseserver.cpp
msgid "[WebAPI]Authorization"
msgstr "권한 부여"

#: .\application\usercomponent.cpp
msgid "[Licenser]Copy to Clipboard"
msgstr "クリップボードにコピー"

#: .\application\purchasehandler.cpp
msgid "[Licenser]Do you want to download new purchases from your $APPCOMPANY Account now?"
msgstr "購入製品を $APPCOMPANY アカウントから今すぐダウンロードしますか？"

#: .\application\purchasehandler.cpp
msgid "[Licenser]Download"
msgstr "다운로드"

#: .\web\licenseserver.cpp
msgid "[WebAPI]Failed to connect to the server.\nPlease check your Internet connection and try again."
msgstr "서버에 연결하는 데 실패했습니다. \n 인터넷 연결을 확인하고 다시 시도하십시오."

#: .\application\userlicense.cpp
msgid "[FileType]Invalid License File!"
msgstr "잘못된 라이센스 파일입니다."

#: .\application\userlicense.cpp
msgid "[FileType]License File"
msgstr "라이센스 파일"

#: .\application\userlicense.cpp
msgid "[FileType]License too old. Please activate $APPNAME again."
msgstr "라이센스가 너무 오래되었습니다. $ APPNAME을 다시 활성화하십시오."

#: .\application\loginhandler.cpp
msgid "[Command]Login"
msgstr "로그인"

#: .\application\licensehandler.cpp
msgid "[Licenser]Manage Activations"
msgstr "アクティベーションを管理"

#: .\application\purchasehandler.cpp
msgid "[Licenser]No purchased items installed."
msgstr "購入済みアイテムはひとつもインストールされていません。"

#: .\schemes\splice\splicelease.cpp
msgid "[Licenser]Please check your Rent-to-Own status in the Splice App."
msgstr "Spliceアプリで購入券付きレンタルのステータスを確認してください。"

#: .\application\activationhandler.cpp
msgid "[Licenser]Please enter the Product Key of the $APPNAME version you have purchased."
msgstr "ご購入いただきましたバージョンの $APPNAME のプロダクトキーを入力してください。"

#: .\application\loginhandler.cpp
msgid "[Licenser]Please fill out the form completely."
msgstr "フォームに記入してください。"

#: .\web\licenseserver.cpp
msgid "[WebAPI]Registering product"
msgstr "제품을 등록하고 있습니다"

#: .\web\licenseserver.cpp
msgid "[WebAPI]Registration"
msgstr "등록"

#: .\web\licenseserver.cpp
msgid "[WebAPI]Retrieving product list"
msgstr "제품 목록을 검색합니다"

#: .\application\loginhandler.cpp
msgid "[Licenser]Select Country"
msgstr "国を選択"

#: .\application\activationhandler.cpp
msgid "[Licenser]Show my existing Product Keys"
msgstr "既存のプロダクトキーを表示"

#: .\application\loginhandler.cpp
msgid "[Licenser]Sign in"
msgstr "サインイン"

#: .\application\loginhandler.cpp
msgid "[Licenser]Sign out"
msgstr "サインアウト"

#: .\web\licenseserver.cpp
msgid "[WebAPI]Signing in"
msgstr "로그인하고 있습니다"

#: .\application\purchasehandler.cpp
msgid "[Licenser]Some items failed to activate."
msgstr "一部のアイテムのアクティベートに失敗しました。"

#: .\application\licensehandler.cpp
msgid "[Licenser]Thank You! $APPNAME has been activated on this computer."
msgstr "ありがとうございました。$APPNAME はこのコンピューターで実行できるようアクティベートされました。"

#: .\application\loginhandler.cpp
msgid "[Licenser]Thank You! An e-mail has been sent to you with a link to activate your account."
msgstr "ありがとうございました。アカウントのアクティベート用リンクを記載したメールが送信されました。"

#: .\application\userlicense.cpp
msgid "[FileType]The License has expired!"
msgstr "라이센스가 만료되었습니다."

#: .\application\userlicense.cpp
msgid "[FileType]The License has not been issued for this computer!"
msgstr "라이센스가 이 컴퓨터에서 발급되지 않았습니다."

#: .\application\userlicense.cpp
msgid "[FileType]The License has not been issued for this user!"
msgstr "라이센스가 이 사용자에게 발급되지 않았습니다."

#: .\web\licenseserver.cpp
msgid "[WebAPI]The request failed (%(1))."
msgstr "요청이 실패했습니다（%(1) ）。"

#: .\application\licensehandler.cpp
msgid "[Licenser]This computer has been de-activated for use with $APPNAME."
msgstr "このコンピューターは $APPNAME で使用するためのアクティベーションが解除されています。"

#: .\application\usercomponent.cpp
msgid "[Licenser]This copy is licensed to %(1)"
msgstr "このコピーは %(1) に対してライセンスされています"

#: .\application\userlicense.cpp
msgid "[FileType]This product key requires an additional license that could not be found on this computer."
msgstr "이 제품 키는 추가 라이센스가 필요하지만,이 컴퓨터에 없습니다."

#: .\application\usercomponent.cpp
msgid "[Licenser]User License not found! Please select a new License File."
msgstr "ユーザーライセンスが見つかりません。新規ライセンスファイルを選択してください。"

#: .\application\usercomponent.cpp
msgid "[Licenser]Verifying User License..."
msgstr "ユーザーライセンスを検証しています..."

#: .\application\licensehandler.cpp
msgid "[Licenser]You can manage activations in your $APPCOMPANY Account."
msgstr "アクティベーションはお客様の $APPCOMPANY アカウントで管理できます。"

#: .\schemes\splice\splicelease.cpp
msgid "[Licenser]Your Splice license for $APPNAME is invalid."
msgstr "お客様の$APPNAME用Spliceライセンスは無効です。"

#: .\web\licenseserver.cpp
msgid "[WebAPI]Your authorization has expired. Please log in again."
msgstr "권한이 만료되었습니다. 다시 로그인하십시오."

#: .\application\purchasehandler.cpp
msgid "[Licenser]Your purchased items have been activated."
msgstr "購入済みアイテムはアクティベートされました。"

#~ msgid "[Licenser]Invalid License File!"
#~ msgstr "無効なライセンスファイルです。"

#~ msgid "[Licenser]License too old. Please activate $APPNAME again."
#~ msgstr "ライセンスが古すぎます。$APPNAME を再アクティベートしてください。"

#~ msgid "[Licenser]Please restart $APPNAME for the changes to take effect."
#~ msgstr "変更を有効にするには $APPNAME を再起動してください。"

#~ msgid "[Licenser]Thank You! $APPNAME has been activated to run on this computer."
#~ msgstr "ありがとうございました。$APPNAME はこのコンピューターで実行できるようアクティベートされました。"

#~ msgid "[Licenser]The License has expired!"
#~ msgstr "ライセンスの期限が切れています。"

#~ msgid "[Licenser]The License has not been issued for this computer!"
#~ msgstr "ライセンスはこのコンピューターに対して発行されていません。"

#~ msgid "[Licenser]The License has not been issued for this user!"
#~ msgstr "ライセンスはこのユーザーに対して発行されていません。"

#~ msgid "[Licenser]This computer has been de-activated for use with $APPNAME. You can manage activations in your $APPCOMPANY Account."
#~ msgstr "このコンピューターは $APPNAME で使用するためのアクティベーションが解除されています。アクティベーションはお客様の $APPCOMPANY アカウントで管理できます。"

#~ msgid "[Licenser]This product key requires an additional license that could not be found on this computer."
#~ msgstr "このプロダクトキーには追加ライセンスが必要ですが、このコンピューター上に見つかりません。"

#~ msgid "[Licenser]Activation failed."
#~ msgstr "활성화 실패."

